其實呢加6點幾先似八號風

搭車都feel到橫風橫雨 反而尋晚得風冇咩雨水

係波。

屌那媽 我住新界 明明大風大雨過尋晚 天文台戴係垃圾